有冇人好鍾意破廁所處？

記低咗公司廁所每日幾點清潔，每朝9:15清潔完衝入廁格爆一爆，食完lunch 2:00又入去爆一爆，每次用個馬桶都乾淨到新嘅一樣，就算彈水花都係彈藍色嘅清潔劑，一坐落去第一手感受廁板冰涼嘅觸感好撚舒服

咪搞
之前洗完廁所我第一個用
條撚hi到廁板都瀨嘢

睇錯喺廁所破處

咁你每日叫雞叫頭輪 咪即係屌處女？

唔同，叫雞做之前會沖涼

睇錯廁所破處

建議樓主入潔具公司，或者做地盤佬。
咁樣先係真正破廁所處

+1